警方修訂「傳媒代表」定義為須向政府新聞處登記或國際知名媒體，意味著記協會員不一定符合要求，你認為修訂合理嗎？

大家去幫手投“不合理”

唔想再俾經濟日報賺廣告費